CODIGO/SUMA/Problems/Envasar.dfy
@@ -6,7 +6,21 @@ include "../Auxiliar/Sum.dfy"
 // si es posible dividir los elementos en un número menor o igual que k de subconjuntos disjuntos 
 // tales que la suma de los elementos de cada subconjunto sea a lo sumo E
 ghost predicate Envasar(A:multiset<nat>, E:nat, k:nat)
-{
-  exists S:multiset<multiset<nat>> | forall e | e in S :: e <= A && GSum(e) <= E :: |S| <= k 
+{ 
+  exists I:multiset<multiset<nat>> | Valid(I,A,E) :: |I| <= k;
 }
 
+/*exists I:multiset<multiset<nat>> | forall e1 | e1 in I :: e1 <= A && GSum(e1) <= E && forall e2 | e2 in I :: e1 * e2 == multiset{}) 
+  :: |I| <= k && Union(I) == A;*/
+
+ghost predicate Valid (I:multiset<multiset<nat>>, A:multiset<nat>, E:nat) : a
+{
+  if m == multiset{} then {}
+  else var i :| i in I; i + Union(m - multiset{i})
+}
+
+ghost predicate Union (I:multiset<multiset<nat>>) : multiset<nat>
+{
+  if m == multiset{} then {}
+  else var i :| i in I; i + Union(m - multiset{i})
+}
